和理shop，藍店黑店黃絲嘅唔幫襯，都要罵到藍絲都唔想幫襯

和理shop有一個好重要嘅目的
就係令到
藍店黑店 冇生意 冇人幫襯
而達成目的方向有兩個：
1. 佢開唔到店
2. 佢開完店冇人幫襯
兩個方向都要做！！

第一點好難做到，但係黑警衝撚哂入黎果時自然間鋪就開唔到店
只要我地做第二點果時，狗會自動迫店關門，第一點自動會達成
所以我地只係需要集中係第二點做就得
要記住藍店黑店先係港共政府春袋
冇哂藍店黑店，港共唔能夠再用經濟迫商家撐共

第二點就係重點黎
我地要罵藍店黑店
話佢地係垃圾
黃絲本身唔會買，藍絲又要平又要靚嘅亦都唔想買
就好似追擊CCTVB廣告商咁，搵返佢以前嘅丑聞
或者故意唱衰佢地
但係故意唱衰佢地係有可能被告的，但係只要你講D野 本身冇客觀存在就得

例如：我覺得佢野食唔夠juicy
野食夠唔夠juicy，本身係冇客觀存在，冇可能告到你
例如：我覺得佢D傢私木頭質料手感好差
手感亦都係冇客觀存在
反例子：佢D食物入面有蟲
有冇蟲係真係要睇事實上有定冇，可被客觀限制
反例子：佢D傢私係借渣木黎
佢可以搵得到D傢私係乜野木整

無論附近有冇狗，我一見垃圾鋪，立即係間野外面大大聲屌佢垃圾

無論附近有冇狗，入面有人衝出黎，我都即走

而家幾百萬人罵緊你間鋪啊
你咪做生意囉，搵鬼幫襯?

推

有招"道聽途說"
行到嚟間藍食店，出面好多人排隊/考慮緊食唔食
呢個時候同fd唱雙簧講自己主觀感受/親身經歷
: 哇呢間d野唔好食架
: 態度好差囉，唔會再嚟
(當然如果係真有其事既例子可以放大嚟講) : 頂有次見到廚房阿叔向住兜餸打左兩個乞嚏
: 去___(黃店)好過

啲人聽到可能即刻唔想排當無意中聽到人講呢間野講多幾次，會信左間野真係唔掂從此唔幫襯
咁或者比起直接叫人唔好幫襯更有效